(facebook) 點解鬼佬連裝修都可以型過人

好葡萄

踩高蹺

型
跌死果時重型